屌那星！啲英國佬真係好撚污糟 拎個口罩當眼罩瞓覺

who?

威爾斯活士

有咩問題